急請機場拆櫃 800元

今日即時上班

有意留電話

咁樣食人兩舊水 好咩

拆櫃得八百梗係無人做啦屌

地盤雜工齋鳩都有啦

800

入機場先八舊 on9

仆街蛇頭

第幾手啊屌

我ok?
$500 ok

以為而家d靚仔唔識野唔知行情

200 OK

去香討搵啦屌

即日1200起碼啦屌

畀返800你ok

時薪呀?

好想做
$500都做
PM ME

200都做，pm me

我返
唔洗人工 純粹為興趣

$100 排

$20 做

我好鐘意拆櫃，求下你比我拆，我倒貼返$2000比你

拆開唔砌番真係好咩

我一個人可以櫃都拆爛，比我做，我比返錢你，最撚鍾意拆櫃。

我求$50/HR ok?

拆機場ok ? 我比返800你

求下你俾我做
倒貼8000

留蛇頭電話唔該

1200就殺你

我做開蛇頭 平時2000@1

50蚊都殺

我俾番800你，請我plz

你個名唔好做童工

比8000你
同我撚拆矖佢

留定位比我 黎緊

食左400$，巴打你真係有良心

返幾多小時嫁，放左學想做

一判1200$一工

比條撚樣食400$

怪唔之要上連登搵人嘿

做好做做下工傷call白車 一定玩死佢

我哋後生好捱得嫁

仲要唔要人

屌你地老母
我收$15/HR 救樓主
咪同我爭

屌
我平時出開$1700搵人都要求人做.

$800 不如樓主自己拆啦

條撚樣食撚左$900

留名睇人貼錢打工

出唔起錢就唔好請啦 屌你老母

我俾番50蚊一個鐘樓豬俾我去做

想做gym 康民署冇位

樓主食左人800 唔洗問我點解知

求下你比我拆

白紙想學野
求比個機會，倒貼800

21800000

等錢開飯

我好鐘意拆櫃
我比番8000你 你比我拆

剩渣鏟我做
有企鏟坐鏟牌

喺機場等緊check in 過嚟拆一個鐘ok?

係咪國泰嗰啲？

假膠咋

我貼800過黎 要帶多十幾位手足過黎幫你解決
手足人工我貼

我依排燥燥地，俾我拆，免費。

樓主呢？屌你老母

我又想join，我最中意拆骨

我拆骨，佢地拆櫃，幾有前途

出車錢我做

失業左一個月

今晚去接機冇野做

做義工ok?

唔怪之得連登仔得得月入50k

平時岀開三千都難揾人

為興趣嘅
倒貼$800照殺

免費都做

Pm我，我收32.5，貼錢D人太假啦

34.5/hr ok

不如樓主留電話呀

Fast trade 1000

一個櫃800蚊呀

毅進星100

想學下野同第時寫cv靚啲 唔洗錢
樓主留電話

我倒貼返二千 拆撚埋樓主排骨都得

之前暑假返過一陣都係550一日咋 仲要係通宵

一蚊排

我比番5000你，求你比我拆爛個櫃

你肯定你返拆櫃? 550機場得飛勁一間咁閪啫 仲要係CX倉
拆櫃拆到7勞8損 得800真係你做俾我好無

痴線，有間炒散仲西啊，不過唔洗長散，收工即時出糧

倒貼都肯做 只求三餐
求下你比機會我

Aat

而家d後生真係唔捱得 8舊都吾做。我細個果陣得3舊咋

講錯 係kb

洗唔洗食水咁深啊

倒貼八千幫樓主煎皮拆骨，求PM

我出800通你櫃ok？

你好

800/hr

diu 你個賤判頭
明知香港人已經難搵錢
都食水深

有意！pm我tg : dllmonsnakehead79

掠到
要靠人地D血汗苦力去揾食
同依靠妓女為生一樣咁折墮咁廢

即日要人仲要壓價

有興趣 樓主留電話ok？

咁高人工 低做啦

巴打真有腦